［諗定先］魔警終有一日要跪底

只怕佢地係咁兒炒幾個指揮官就想事
老散就唔洗上身？

咁樣你條氣順咩？
我就唔順喇！

雖然主事的是指揮官
但係實際行事打撚到手足死嘅就係前線班仆街！

到佢地跪低果日，PPRB肯定好撚多文宣又拍片
「比個機會我們」一定係呢件事後的警隊的最大campaign

我同你地講！
市民永遠記住你地的惡行，警隊一定要解散！

推

開始有帖係話有白警上前線抗爭了